口罩炒家 = 藍色經濟圈

狗官講明唔會破壞自由經濟，咁呢堆藥房就係香港價值？

老老實實

反送中運動續集：口罩革命